(DSE雞) poly EE /mech vs UST engine 急!

今晚9點前
除左programming 其他都ok
想問應該揀邊間engine

Hku/Ust＞poly engine

如果你想major EE 就揀poly
如果唔係就揀ust

前景係點樣?

civil係咪真係爆到開巷?

EE 好多 programming

ust= chur 爆

自己諗

癡線 一生前途走上黎問連登仔
分分鐘答你果個得中三咋

UST Civil la

唔好揀me就得啦

認真真一定揀poly bee ,ust嬲校唔再講仲要chur到仆街。前之都話ust civil 好有錢途，但係依家香港讀土木都冇樓起喇。所以要讀engine 一定揀poly bse

利申：輕輕鬆鬆畢業

仲有ust係唔包一定入到civil ，第一年已經要追gpa同人搶，咁辛苦為咩 為左日日都日曬雨傘？

當年都係諗poly定ust
最後因為驚ust chur死人最後揀poly

咪揀工程，悔終生
利伸:好後悔

其實係engine成行個市差晒
唔止civil

唔好揀工程